/*
  Localizable.strings
  OnlySwitch

  Created by Jacklandrin on 2021/12/14.
  Translated into Korean by Sunggweon Hyeong on 2022/11/24

*/
"Hide Desktop" = "데스크탑 아이콘 숨기기";
"Dark Mode" = "다크모드";
"Hide Notch" = "노치 숨기기";
"Mute" = "음소거";
"Screen Saver" = "화면 보호기";
"Night Shift" = "Night Shift";
"Autohide Dock" = "Dock 자동 숨기기";
"AirPods" = "에어팟";
"Bluetooth" = "블루투스";
"Xcode Derived Data" = "Xcode Derived Data 지우기";
"Autohide Menu Bar" = "Menu Bar 자동 숨기기";
"Show Hidden Files" = "숨긴 파일 보기";
"Radio Player" = "라디오 플레이어";
"Keep Awake" = "화면 잠금 방지";
"Settings" = "설정";
"Launch at login" = "로그인시 자동 실행";
"Clear Cache" = "캐시 삭제";
"Quit" = "종료";
"More Apps" = "More Apps";
"Download QRCobot" = "QRCobot 다운로드";
"Download WallCard" = "WallCard 다운로드";
"Radio" = "라디오";
"About" = "이 어플에 관하여";
"Name" = "이름";
"Stream URL" = "스트림 URL";
"Select" = "선택";
"Current: %@" = "현재: %@";
"General" = "일반";
"Launch:" = "시작:";
"Language:" = "언어:";
"Cache:" = "캐시:";
"Contact:" = "연락처:";
"Quit:" = "종료:";
"Cache for Hide Notch Switch" = "노치를 숨기기 위한 캐시";
"Send Email to Jacklandrin" = "Jacklandrin에게 메일 보내기";
"Quit Only Switch" = "Only Switch 종료";
"Calculating..." = "계산중...";
"Clear" = "클리어";
"Customize" = "커스터마이즈";
"To add or remove any switches on list" = "스위치를 목록에 추가/제거";
"Empty Trash" = "휴지통 비우기";
"Empty Pasteboard" = "클립보드 지우기";
"At least one radio station" = "라디오 방송국은 최소 하나가 필요합니다";
"At least remain 4 switches" = "최소 4개의 스위치가 남아 있어야 합니다";
"Show User Library" = "사용자 라이브러리 폴더 보기";
"Updates:" = "업데이트:";
"Check For Update..." = "업데이트 확인";
"You’re up to date!" = "최신 버전입니다!";
"The latest version is v%@" = "최신 버전은 v%@입니다";
"Update" = "업데이트";
"Download" = "다운로드";
"You can update to new version. The latest version is v%@" = "새로운 버전으로 업데이트할 수 있습니다. 최신 버전은 v%@입니다";
"Cancel" = "취소";
"Show Extension Name" = "확장자 표시";
"Pomodoro Timer" = "Pomodoro Timer";
"Work:" = "작업:";
"Break:" = "휴식:";
"Notification Alert:" = "알림음:";
"Sound Alert:" = "경고음:";
"Allow notification alert" = "알림음 허용";
"Turn on sound alert" = "경고음 허용";
"Work Alert:" = "작업음:";
"Break Alert:" = "휴식음:";
"%d min" = "%d분";
"Take a break!" = "휴식을 취하세요!";
"Get on with work!" = "일을 시작해주세요!";
"You've rested for %d min." = "%d분을 쉬었습니다.";
"You've worked for %d min." = "%d분 동안 일하였습니다.";
"Time's up." = "시간이 다 되었습니다.";
"The maximum number of switch is 14" = "스위치는 최대 14개까지 가능합니다";
"Small Launchpad Icon" = "작은 런치패드 아이콘";
"Low Power Mode" = "절전모드";
"Shortcuts" = "단축키";
"Run" = "실행";
"To add or remove any shortcuts on list" = "목록 바로가기 추가/제거";
"There's not any Shortcuts." = "단축키가 없습니다.";
"The maximum number of shortcuts is 6" = "최대 단축키 수는 6개입니다";
"require password" = "비밀번호 필요";
"Unlimited" = "제한 없음";
"Cycle Count:" = "사이클 수:";
"Menu Bar Icon:" = "Menu Bar 아이콘:";
"Sound Wave Effect" = "사운드 효과";
"Mute Mic" = "마이크 음소거";
"Sort" = "정리";
"Volume" = "볼륨";
"Shortcuts Gallery" = "단축키 갤러리";
"refresh" = "새로고침";
"Recent Apps in Dock" = "Dock에 최근에 사용한 앱 보기";
"AUDIO" = "오디오";
"CLEANUP" = "클린업";
"ACTIONS" = "액션";
"%@ downloads" = "%@ 다운로드";
"Appearance:" = "메뉴 모양:";
"Single Column" = "1열 표시";
"Two Columns" = "2열 표시";
"Promotion:" = "추천:";
"Show More Apps" = "더 많은 앱 표시";
"Screen Test" = "스크린 테스트";
"Version History:" = "버전 히스토리:";
"Join:" = "가입:";
"Press left or right arrow button to change background color" = "왼쪽 혹은 오른쪽 화살 버튼을 눌러 배경색을 변경합니다";
"Show Finder Path Bar" = "Finder 파일 경로 표시하기";
"Hide Menu Bar Icons" = "Menu Bar 아이콘 숨기기";
"seconds" = "초";
"never" = "비활성화";
"1 minute" = "1 분";
"Switch enable" = "스위치 활성화";
"Automatically hide icons after:" = "아이콘 자동 숨기기 시작 시간:";
"When the switch is on, items in the left of the arrow-pointing icon are hidden. Hold ⌘ (command) and drag the icon to configure hidden section." = "스위치가 켜져 있으면 화살표 아이콘의 왼쪽에 있는 항목은 숨겨집니다. ⌘(command)를 누른 상태에서 아이콘을 드래그하여 숨겨진 섹션을 구성합니다.";
"Allow Notification of Changing Station" = "Station 전환 시 알림 허용";
"Allow Notification of Track" = "트랙 알림 허용";
"Allow Notification:" = "알림 허용:";
"Changing Station" = "방송국 변경";
"Soundtrack" = "사운드트랙";
"Switches Availability" = "스위치 가용성";
"Disable Player" = "플레이어 비활성화";
"Enable Player" = "플레이어 활성화";
"Disable Hide Menu Bar Icons" = "Menu Bar 아이콘 숨기기 비활성화";
"Enable Hide Menu Bar Icons" = "Menu Bar 아이콘 숨기기 활성화";
"Back Noises" = "배경 노이즈";
"Stop After:" = "종료 시간:";
"minutes" = "분";
"1 hour" = "1시간";
"Keep Awake Until After:" = "잠금 화면 방지 시작 시간:";
"Daily Schedule:" = "데일리 스케줄:";
"from:" = "시작 시간:";
"to:    " = "종료 시간:";
"Tomorrow" = "내일";
"Dim Screen" = "Dim Screen";
"Dim Brightness To" = "화면 밝기";
"Dim Screen After:" = "Dim Screen 시작 시간:";
"Built-in Screen" = "내장 화면";
"Eject Discs" = "디스크 꺼내기";
"Hide Windows" = "창 숨기기";
"Disable" = "비활성화";
"Enable" = "활성화";
"Turn off1" = "끄다";
"Turn on1" = "켜다";
"Running" = "진행 중";
"TOOLS" = "도구";
"Import" = "가져오기";
"Export" = "내보내기";
"Success" = "성공";
"Night Shift Strength" = "Night Shift 힘";
"Save commands failed." = "저장 명령이 실패했습니다.";
"Can be saved after passing all tests" = "모든 테스트를 통과한 후 저장 가능.";
"Save" = "저장하다";
"Evolution Editor" = "Evolution 편집자";
"You can DIY switches or buttons here." = "여기서 스위치나 버튼을 DIY할 수 있습니다.";
"Refresh" = "새로 고치다";
"Load Evolution list failed" = "Evolution 목록 로드 실패";
"Edit" = "편집하다";
"Button" = "단추";
"Check status" = "상태 확인";
"Switch" = "스위치";
"Name:" = "이름:";
"True Condition" = "True Condition(켰을 때 출력)";
"Debug" = "디버그";
"Icon:" = "상:";
"Output:" = "출력:";
"To add or remove any Evolutions on list" = "목록에 Evolution을 추가하거나 제거하려면";
"Evolution Gallery" = "Evolution 갤러리";
"Turn off" = "끄다";
"Turn on" = "켜다";
"True Tone" = "True Tone";
"Donation" = "기부";
